Kæri/a $username,

Þakka þér fyrir að nota Cocodati.  Við höfum móttekið skrána þína, $filename.

Við munum senda þér tölvupóst aftur, um leið og við höfum lokið við að breyta hnitunum þínum frá $reffrom $coordfrom til $refto $coordto.

Skráarlykillinn þinn er $id

Með bestu kveðju,
Landmælingar Íslands